[全民公投] 10.1白衫帶孝定黑衫國殤

白衫
黑衫

個人中意白衫，都黑咗咁多次。
同埋中國人好忌紅撞白

推

pish

推到滅共

推到大波驊做慰安婦

921屯門
922機場
929全球反共

幫推plz

自推上熱門

up

咪撚白衫 想透bra飛釘呀？
一係black bloc
一係平民裝

關飛釘乜事

push

仲吹白衫? 支持港共鄉黑?

係見之前有po話帶孝我又覺得ok想討論下

黑 因為天主教好基督教好 葬禮都係黑色

白衫白花白頭飾

其實傾好左都無人跟
已中過伏

有道理，所以如果要白要依家開始民宣

徐步高.jpg

ching美領西裝友？

推 要有共識

出嚟啦自由西

投票啦

黑衫加白帶
全白上左年紀嘅手足可能唔鐘意

綁手臂？

Ching calm down

乳牛jeng ar

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

推到維尼落台

頭或者手臂都ok
白絲帶可以哀悼太子站手足同當年沉船死難者

推你

黑啦，支國非親非戚

呢個幾好

ching 你受咗咩刺激

加多件底衫咪得囉

呢三個月嘅刺激太大

黑啦

白痴, 你估你講二句, 就全部轉得切咩
CCTVB, 傳媒日日都話黑衫, 講左幾個句,你而家黎轉
有D唔知, 一部份白一部份黑咪仲怪

而家有共識, 係黑衫, 梗係黑

都唔洗屌大波妹㗎 屌下淋病咪算囉

所以咪要投票 唔洗話人自痴嘅

比姊妹丼你都得啦 我要大波就ok

男仔出汗飛釘
呢幾個月白衫都係啲黑社會，福建佬打人
而黑衫嘅香港人係保護記者，市民

淋病加孽劉？

對腳都玩成晚

Regina幫手起足一晚機 與淋病同含

飛釘我覺得小問題嚟
其實唔係咁想比外界定左黑衫等於示威

regina條白滑美腿玩成晚

黑 唔好迫我著祖記波衫

P仔投唔到
黑衣 溪錢

作客個件咪黑色囉

溪錢是必需的

黑

推推推

白是哀
黑是怒
看個人

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

這裡是香港不是中國 要穿白衫做白事就返大陸